「儲錢方法」我如何用「天堂式慳錢方法」一個月只儲700蚊？

庇護工場津貼850蚊，150蚊拎嚟買香口膠痴鳩人鎖匙窿，平時食飯嗰啲有咩事show張白卡出嚟，就冇人敢搞鳩我。嘻嘻

慳錢師

人生贏家

on9/10

青山走犯係唔係你

憑自己實力走出嚟，點解要返去呀？屌你老母

Ok

3.1415926535

回晒塘。。。

睇完唔知自己睇咗乜鳩，浪費咗我寶貴時間

咩香口膠咁貴

你塞開一個單位嘅鎖匙窿？